［戰術］加固防線建議

發夢果陣成日見到好多人將鐵馬砌完個三角就推出去
相信大家都睇到咁多次以來都好易被敵軍擊破
問題有幾點：
1. 防線重量不足
當我地都能夠輕易推得郁嘅鐵馬，敵軍裝備體能上都比我軍優勝。攻破清拆難度不大，只需放個洋蔥，趁人群暫時散去就攻出缺口。
解決方法：
現場有大量空水樽及其他雜物，點解唔好好善用，將水樽入水綁係鐵馬上面。只要有100個700ml嘅水綁係一個鐵馬上，已經增加70kg。甚至再將膠袋裝泥土磚頭，可以大大增加防線穩固程度。而且更可向高處發展，令敵方用遠攻時亦有防禦。

2. 前線手足未能休息
上面已提及裝備體能上差距，加上敵軍輪班制齋企只會消耗我方體力。多次嘅結果都係敵軍會趁體力消耗得七七八八時乘虛而入。
解決方法：
同上面方法差唔多，增加防線防禦能力，令前線嘅手足無需長期處於緊張作戰狀態。而後排手足亦應該定時搵人輪班，令前線有充足嘅休息。

3. 防線只係防線 毫無阻嚇性
係敵軍眼中我地嘅防線根本可以稱為無物，佢地企係度唔係因為諗緊戰略攻破防線。只係諗緊幾時進攻，因為我軍完全無反擊嘅戰略同準備。
解決方法：
對峙時應把握時間作計劃，準備反擊及防禦用具。包括投擲物，盾，反衝鋒三角鐵馬，甚至陷阱。即使好多非勇武唔敢投擲亦可參與製作，敵軍見我地準備充足亦唔敢輕舉妄動。而計劃上亦可設計定第二防線，即使被人攻破亦能馬上聚集。

敵軍嘅攻勢只會越黎越強硬，我地亦都需要做好心理準備，加強自己嘅防禦！

不斷進步緊架啦我地

幫推

唔係想撥你冷水
不過，要點樣先縛得實成lit水？人地拆返你啲水樽要幾耐？

winter on fire係用雪 木板加固
關於泥又要搵鏟
香港好難搞 無論工具定原料都有難度

咁樣係樽口打個死結 再綁上鐵馬
再唔係就用索帶

就係睇到人地同我地防線嘅差別 所以我地呢方面應該研究下點進步

<L4D教學>其實唔需要咁多野，只要心態上要反擊，一人拎一把近武，佢扑你，你扑番佢，後排拎d遠攻野dum下已經ok，依家smoker係咁噴你你就不停退，同埋淨係衝上前挨打

但現實有幾多咁勇武夠膽扑返佢地
我只係想從和理非都參與到嘅層面入手

砌左咁多日三角鐵碼 應該知個接駁三角位尺寸 訂一大堆三角形既鐵片 再用鏍絲六角鎖死 應該好過索帶